張敬軒：祝”禮”在亂流下平安

啲尿好黃

張敬軒咩立場明嘅會明

我唔明，大劣軒

邊間教會？